Staffordshire U電競學士點睇？

呢個諗唔諗得過？定係算9數把？香港基本上係唔係冇乜出路？

2018 DSE撚，成績一般

勁野黎

憑你個名，信唔信你好先？